咁六月十七呢？

全部人都話去六月十六 咁六月十七個集會？